{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68881&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주유로빌펜션"
    },
    "text": "美しく秀麗な慶州の普門団地と普門湖の近くに位置しているペンションです。ここでは屋外プール、フットサル場、カラオケなど、様々な付帯施設が利用できます。 ペンションの入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。 入室送迎は4時30分から10時まで普門団地内の東宮院前で可能であり、人数の制限なしで無料でご利用いただけます。客室はマドリードとローマ客室、半身浴バスタブがある客室、スパ客室のB客室とA客室に分かれており、A客室とB客室ではスパをご利用いただけます。水泳を楽しみたいなら、ミラノ、ナポリ、フィレンツェの客室でプールをご利用いただけます。ペンション内では多くの施設やサービスを提供していますが、屋外プールは夏季に運営し、ラッシュガードや水着を着用する必要があります。ボードゲームと自転車レンタルは無料でご利用いただけます。カフェ、フットサル場、フットサル場、ポケットボール、卓球台、バスケットボール場、散歩道も無料でご利用いただけます。ベーカリーと売店は有料で利用かのうであり、カラオケとセミナー室はご利用の際に事前予約いただく必要があります。ピザ作りの体験も可能であり、バーベキュー施設の炭とグリルが利用可能であり、料金はセットごとに頂戴しております。お部屋定員の超過や未成年者一人での利用はお断りしており、ペットの出入りも制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要です。 火災危険物質の使用は厳しく禁止しており、ゴミは分別して捨てなければなりません。オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室送迎は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "入室送迎は4時30分から10時まで普門団地内の東宮院前で可能であり、人数の制限なしで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションの客室はマドリードとローマ客室、半身浴バスタブがある客室、スパ客室のB客室とA客室に分かれています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内では屋外プール、フットサル場、カラオケなど様々な施設やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外プールは夏季に運営され、ラッシュガードや水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料の施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではボードゲームと自転車のレンタル、カフェ、フットサル場、ポケットボール、卓球台、バスケットボール場、散歩道が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のカラオケとセミナー室は予約が必要ですか？",
            "answer": "カラオケとセミナー室の利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でピザ作りの体験はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でピザ作りの体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の炭とグリルが利用可能ですが、料金はセットごとに頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの未成年者の一人での利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者一人での利用はお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 481
    }
}